「注意」今日黨鐵封鐵應該想運狗

因為無晒客，其他區既狗可以一早standby 係站入面
特別車咁一車車送佢地去其他站
所以搞咩都唔好太近黨鐵站口，班狗一衝出黎就遲

各單位注意

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

咁係咪要block住黨鐵站口？

露天路軌有咩可以做到

香港加油
五大訴求 缺一不可
612 721 811
各位小心

光復香港 時代革命

順便辣著我地
然後又話有乜乜物物比人破壞
妄想改變民意

如果一定要停係個頭， 閘口封一封比較好

推

最後一推，

大家執生

召喚車長報料

有可能，雨傘嗰陣試過

要搵人喺觀塘道沿線車站等巴士，隨時mon住啲站入面

千祈唔好係出口放洗潔精圍棋

仲有人叫去圍狗鐵總部

旁邊有狗局 又有狗鐵落閘送狗

鳩圍為啖氣 大家三思

推咗先
鐵狗合作

留意住

密切留意

push
陣間見

隨機轉貼舊聞系統測試進行中

721

Agree 的確可以用黎運狗

岩

如果九龍灣站運狗 咁去到終點時只係可以得返工業區去啟業啟晴個邊走

巨型丫叉

11/10

屌你老母 中途停車射催淚彈都得啊

幾個站有咩好運
坐車都坐到啦
btw, 地鐵唔經官塘， 黑警又唔send sms俾市民通知？

金屬氣球

有機會！

有d道理

合理 推！

落左閘
點運？
如果狗係地鐵站開閘出黎
咪比人湧入站？

大家小心

幫推

手足小心

等大家以為安全 到時到候就幾十架狗車封路 一大班狗封死狗鐵門口大圍捕

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

有道理

解放軍

手足們一定要小心為上，班狗由818維園到821元朗，儲咗幾日應該好緊火

推一推大家小心

推
黨鐵確實有機會

有高d警覺係好事

幫佢關閘口

有道理 要留意
#P 仔冇得幫推

萬事小心
香港人，加油

可參考

買小童飛

推
琴晚葵芳封左都有狗係站內

有道理
仲有停狗鐵+瘋狂查車，
這是一定的
尤其是徹走時
好似今朝欣澳咁
今日其實齋入觀塘，已塞死
唔洗路障都得

以黨鐵一向以警犬為優先嘅做法，好大可能會咁做

萬事小心

612 721 811

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

推呀

一言驚醒步驚雲！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

琴晚kf已經試過

好呀
觀塘 牛頭角 九龍灣呢三個站又熱又焗
到時班狗真係CALL定白車

諗下狗鐵九龍灣總部隔離有咩建築

邊個係源頭？

偽政府倒台！
中囯人死返中囯！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

鎖撚左佢

psh

油 洗潔精 波子

收到

其實可唔可以禁停部車
全部人由鐵路線行去觀塘？？？

架空

狗鐵撞死你 佢咁撚狗

push

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

狗狗列車

絕對唔奇
狗鐵九龍灣就總部
輔狗總部都喺九龍灣
今晚肯定好重兵
做乜都要小心

觀塘區都四間狗署，使鬼其他區支援

進攻班狗既機會黎了
逼到班垃圾走落路軌

諗起日本啲整人節目
係佢封站既出口set陷阱
例如 魚網

總之小心

搵人撳個制 成批困住出唔到嚟

推 omg

膠紙加ky

spon cam班狗？ 香城online有bug喎

觀塘站路軌露天㗎嘛
有乜事要清理就唔好啦

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

推 依個推定合理

防暴警係觀塘地鐵入面出黎

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

又封鐵又運警

請清楚邊到係有不反對通知書 如果有狗亂人 打官司都冇事 之後再民事索償返

小心啲